尖咀個場點呀?

點解無人講